有樣嘢可以大家一齊做，去區分黃藍店

話說啱啱進行完區議會選舉
有個好簡單區分佢係黃藍店嘅方法
當然就係睇吓佢門口貼乜嘢候選人嘅poster啦

不過而家已經選完，好多人，特別係落選左嗰啲建制派柒頭已經滅返晒啲poster落嚟

不過唔緊要，因為其實每一位候選人喺私人物業上面貼poster都要入紙申請
大家係可以去各區嘅民政資訊中心嗰度查閱返
嗰度嘅資料如無意外係會keep一年俾公眾去查閱

只要18區都派人去民政資訊中心嗰度
抄低返邊啲店舖貼建制派poster、邊啲店舖貼民主派poster
就可以加返多啲資訊落黃藍店地圖嗰度

有呢個諗法係因為眼見太多地區其實得好少黃店
而我相信事實上唔係，只不過係大家都冇一個有系統嘅方法去確認佢係黃定藍

Push~

我見有黃店食肆老闆著住「光復香港」Tee做生招牌

Push

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

Right 好多籃店扮黃

推

[民意逆轉了]係時候壯大藍色經濟圈

幫你推

依家要多啲文宣呀! 有低門檻玩法, 入嚟睇吓啦!
[行動] 解決目前文宣困局--A4 size label 周圍貼! 人人都係文宣組!

有冇十八區既手足願意幫手？